有個女仔喺我屋企樓下喊緊

坐咗喺路邊，喊住傾緊電話，好想去攬一攬去講聲唔洗喊，加油

Go

非禮呀 救命呀 嗚嗚

啱啱先沖完涼

聽唔到佢咩事喊，依加佢拎住紙巾遮住臉

我都未落去，佢都已嗚嗚緊

見到你即刻掉頭走啦仲嗚嗚

原來係你，我差啲報警

佢走仲好呀，起碼佢知自己見到我，不再嗚嗚
但佢喊得好淒涼，我個位望落去係正面望住佢咁，心痛

你繼續喊啦，我會陪到你走

我喊 關你咩事
走開啦

放心，我不會行近你，但我會遠距離陪你
失戀又好，同屋企人鬧交又好，喊出嚟舒服啲

落去啦，有閪屌

我叫浩賢？

不了，無你咁猴擒

比人射花塊面抹緊姐

樓主落黎強姦我ok?

變態

毒撚真恐怖

係架，想安慰人又冇膽

佢開始激動了，可能電話入面嗰個係佢男朋友

佢係失戀
聽到佢話咩你同我拍緊拖嗰陣...咩責任... 你同我一齊嘅時候...

咁猛爸打下世小心啲

晨咁早喺度喊，係咪畀人中出即飛

人嚟嘅，佢見到有架手推車撞向佢都識推開

希望佢可以開始返，喊就唔靚女架喇，笑返

唔知呀，咁耐都只聽到幾句

嗰邊廂有人為咗分手而喊，呢邊廂就有人幼稚園到出嚟做嘢都冇女朋友而打喊露，點解啲男人咁唔珍惜另一半，我都想有呀

我都想有...
點解咁唔珍惜另一半，點解要令對方喺街邊喊

好撚得人驚啊 關你撚事咩...

不過佢好似冷靜緊，我見佢收線之後望住電話飲泣

依加可能慢慢平伏緊，㩒緊電話

仆街我喊關你撚事?
依家你上連登咁講 全世界都知我喊啦 !
屌你老母正仆街

一大清早喺樓下嗚嗚嗚咁叫，唔關我事？
試下喺你樓下嗚

應承我，冷靜完笑返

溝佢啦,比幾塊紙巾佢
比個膊頭人挨下

最後交换telegram明未!

住同區嘅可以再約出嚟安慰下佢㖭, 可能有free hugs添
之後就睇你點樣發揮tg嘅效力啦

落街抄牌啦仲等

是咁的，

尋晚同個公司一個女同事食完飯係海傍坐(好撚凍又有少少雨)

其實我一直都暗戀佢，亦覺得佢都鍾意我

咁講下講下就交換大家D心事啦

講到佢前度既時候佢哭到梨花帶雨

咁我心諗：今次發達啦，可以用我強勁既臂彎去安慰佢

點知佢無視我繼續喊，冇我想像中咁挨落我膊頭比我講句「乖啦唔好喊」

喊下喊下都喊左成十分鐘，周圍都有D人望住我

係呢個時候我就諗點先可以安慰到佢又引到佢笑啦

然後我就講左句：「五秒後你再喊就要做我女朋友。」

講左出黎我自己都驚驚地，我竟然咁大膽，但都有少少期待

點知喊左成十分鐘冇停過既佢竟然係兩秒內靜左 仲好似驚驚地

呢個時候我先知原來自己諗既一切都只不個係幻想

最後大家尷尷尬尬咁返左屋企

唉，純粹毒撚分享，又失敗了一次

本身有打算架，叫佢唔好坐路邊，行過少少公園仔有櫈，借個膊頭比佢，加上涼涼地，喊完瞓一瞓起身就冇事

唉，人地咁激動，一陣大聲叫咪全世界望住我

你諗多陣人地走左啦，留返你自己係到ff

真事？

佢傾緊電話

得佢平復少少再待機而行

例如若無其事坐喺附近, 之後溝佢講兩句,
再留tg.

當長遠就梗係要有whatsapp啦,但熟咗係tg再問,成功率高

如果你有c朗咁既外型 揸架林寶車佢周圍玩同食 包佢笑翻晒

可惜你只係一條矮窮醜撚

痴漢

再喊就要做我女朋友！
包即收聲

有女朋友真係好難

佢男朋友嚟咗，雙手插袋，講咗幾句，女嘅迫咗男去牆，攬住對佢
但男嘅冇攬佢，雙手垂下，之後仲想推開佢

你就算好心，人哋未必想你理
一嚟同你唔三唔識七，二嚟人哋情緒未平伏，女人想人關心但嗰個人唔會係你 所以唔好FF 電影情節太多，會嚇親人，就算好心比完紙巾就算，唔好做多

係，女仔係點先會喜歡一個人? 男仔多數頭幾次接觸，分分鐘第一次見面，就會喜歡咗

係，分分鐘到我出事

比人呃蝦條。

佢條仔嚟咗你應該泊埋佢比對吓自己先，自己覺得ok 先講嘢

男嘅都唔珍惜，女嘅叫佢走，男嘅即走，不過追返佢返嚟
不過大家一時火遮眼啫

哦。。。。我認得你。。。成日係部lift 視姦我果個

唔止
洗定屎忽都得

係嘅，男女都受引誘，近日嘅所謂藝人事件都再次證明咗

大概一小時前應該用完喇

冇圖樓主你話林鄭喺你樓下喊緊都得啦 遮樣都好吖

唔想自爆，出圖真係IP都唔洗知

女嘅想挽留，男嘅不斷拒絕，想走/唔想佢捉住或攬住自己

神咁早喊
佢兩個都幾早起身

冇瞓姐

pr公司開turbo 出膠post

我叫浩贀呀

可能係條女偷食俾條仔知，而家條女後悔！

Btw 條女搵sp你上唔上？

我起咗身，佢哋就唔知
結局係點不知，不過應該叫咗Uber送個女仔回家，男嘅講完再見就走咗。
希望佢地可以開心返啦

完～

不過佢冇掉垃圾

行近
我又怕驚動你

唔識遮？你屋企好popular 咩？
太古城？黃埔花園？

我又怕心難（死～ ）

我明

記得以前有個post又係有個男仔俾紙巾個女仔結果上咗連登相認

加油樓豬

這些機會...

完咗場了

喂喂，企開啲啦 屌你老母

關你撚事咩
死毒撚

加油

自己係女仔係街喊有人安慰 我覺得okay

好毒

油面暗瘡肥仔呢

我記得有個po係喺天水圍，跟住有個人上嚟同樓豬相認，我仲記得話個女仔喊住食杯麵，然後話食乜乜杯麵相認

樓主好差 竟然唔安慰個女仔

對樓主好失望 望住個女仔喊咁耐都唔理

其實個女仔一直等緊樓豬

死狗公

屌 死外貌協會

7點鐘喊乜鳩呀

我都想去佢樓下喊
可惜我知無用 仲會俾到壓力佢

你再喊就要做我女朋友

似係個女仔去咗佢男朋友住嘅附近喊
可能想挽留

之後佢會唔再喊

我就算挽留幾多次都無用
作為女朋友為佢付出有咩問題
我越愛佢 佢越辛苦 佢唔俾我更了解佢 亦唔想

佢想自己一個人過世 做想做既野
佢認為我拖累佢 佢認為俾唔到想要既生活我
佢唔想結婚唔想生仔（我無話一定要）
我話為左佢無問題 但佢唔愛就係唔愛
佢根本無打算改變 佢唔想負責任
佢只係鐘意我鐘意佢 習慣黎架咋

對未知充滿恐懼 對離別充滿恐懼
原來身邊好多人都好幸福

你地係咪同一個人？
事關我都聽到佢話咩負責任嘅嘢

晨早流流喊

咁仆街抵佢嗚嗚叫

不是

毒撚

原來就係你個變態佬偷睇左我條女咁耐

咁你點呀？會唔會放棄佢忘記佢？

偃佢好喜歡個男仔

係你女朋友就攬住佢啦，人地攬住你都要推開人

有諗過少少地咁等佢
唔熄火較到最最最細火
依家仲有講下野
未來我都唔知道點

你就好愛佢，但佢想自己一個冇打算同你一齊...因為佢可以根本冇喜歡過你...
唉，燃燒青春啊。

珍惜當下都好嘅

不過我自己都唔好得你幾多

好喜歡個男仔就唔洗掉垃圾架啦

佢鐘意我既...如果唔係佢都唔會顧慮咁多野
但佢一定係唔愛我 又各種原因辛苦到頂唔順姐 我再糾纏都係加深佢痛苦
佢話唔會再搵其他女仔 不話如果真係有日佢搵到個岩既 夾到既 長到既 都可能會選擇祝福.........

講起好撚想喊 明明咩都無做錯 甚至幾好 都要分開
我知道呢樣野係我就算日日去佢樓下都改變唔到
何況佢可能因為咁憎我 我想留一線 日後好相見

佢冇安全感？
點解佢覺得你拖累佢？

不過點都好，你知道自己諗法就得了，忠於自己，唔好令自己後悔就得。感情方面，唔一定有錯先分開嘅，可能佢真係好想做自己喜歡的事，比不到太多時間你？

咁假設聽日佢話已經有女朋友了，你會點，你過唔過到自己？

一齊就代表相處時間多左 佢少左時間做自己
我對佢既好同愛 又會令佢覺得辛苦 因為佢無被愛既資格 我地無最深入既了解 佢又回饋唔到我 我越愛佢佢就越痛苦

時間既話其實佢都有媽媽要睇實同照顧（佢認為要負既責任）
如果照佢講法 有媽媽係到佢唔會做到自己想做既野 哈哈

佢無可能會有女朋友啦短期內
佢都講明係想自己 萬一有既話我可能會開心過依家
因為咁樣證明佢只係一個純仆街仔 我一定會即刻死心

你一定會係一個好好嘅女朋友。
你都覺得有矛盾，做唔做自己想做嘅都係其次，其實只是佢不敢去愛先有咁多藉口啫。

或者時間會令佢覺醒呢。

嗯嗯 好多謝你
同你講完舒服好多

唔好唔開心喇，

我有我在我等你放手嗰一日

到時我一定會同你講

係咪真架?

真架！
岩岩我同絲打圍緊爐佢無啦啦扮唔識覆我留言安慰我 唔知佢想點

講過要算數架，我會日日等你
佢係咪忙緊咋？定係佢都有煩惱唔知點安慰你